我愛警嫂！幾時組隊探下佢地？

轉至WhatsApp group
FC左係真

Addiction
Mavis shek (HNLM)
*警嫂* 男朋友係ptu

經理Maggie (HNLM)
*警嫂* 再婚對象係督察

Chanel
Nicole Lau
話大家係腦殘信埋啲老屈既文宣

Cathy yau( 海港城 未fc)
☎91333364
返工扮黃，偽黃中立撚 港豬，話人阻住佢生活
話自己黃但咩都唔知
中意同狗狗發生關係
尤其有女朋友/老婆個啲
長處係撬人條仔

Charlotte Tibury
Wong la (Stella Wong) (尖沙咀 Lane Crawford)

Clinique
Candy Chor (銅鑼灣sogo CM)
發表支持學生的，不配做人等偉倫

Dior
Heidi Yang (Harbour City)
☎29689188

Elevatione
Yebby(HC Facesss)
☎9881 1224
藍扮黃，篤黃同事灰，跣人

Estée Lauder

Miu Lam (尖沙咀 Lane Crawford)
長期發表撐落警偉論
人在日本，遲啲一齊探班

May姐 (尖沙咀The One)

Kylie Yau (銅鑼灣Times Square)
極藍，表哥做警察，勁讚開槍警開槍開得好同勇猛

*警嫂* Yuko (朗豪坊)
終極藍殘

Joan Ip (HNPP 太古廣場）
Facebook稱手足為曱甴
深藍 要早走但唔比人收工
要人食夠1個鐘頭飯再返黎收工

Guerlain Parfumeur (海港城港威 L2 2407)
Athina Kong
長期話示威者阻住佢做生意，認為黃絲下屬係激進派唔合群

Max Luk
表示自己為既得利益者，唔會同黃絲一樣見識淺薄，不屑所有示威行為
間鋪全部都係港豬或者偏藍，最緊要唔好阻住佢哋做生意同收工，自私行為未能盡錄
Guerlain高層普遍都係偏藍，利益行先

La prairie view
2809 0100(公司投訴部)

*警嫂* Yuki Wong (Festival Walk)
☎3105 0855
話示威者顛倒黑白

*警嫂* Zoe (沙田新城市)
☎2487 7011
長期打仔人啲仔女fans

*警嫂* Cola Chan (尖沙咀k11 muse)
☎9170 0736/2771 8816
長期叫人曱甴

Charlene (中環IFC)
☎6298 4204/2524 6136
長期唔收工要獨市

Lancôme

Barbara Woo (元朗Yoho mall）

Laneige
*警嫂* Kiko Ng (Times Square)
成日話曱甴令佢無生意

MAC
Nicole Yuen (元朗Yoho)
朋友做曱甴 經常鬧示威者抵死 深藍

Mana Beauty
Eva Lo (旺角T.O.P Mall)
腦殘深藍

VINE VERA
MAGGIE CHEUNG (lab n facesss)
☎96127785
扮黃得很嚴重，對人講人話對鬼講鬼話！仲有篤灰，令到一位黃絲同事，俾上頭話唔好番工講政治！

YSL
*警嫂* Chili Lam (CWB sogo counter manager)
☎6093 5385
佢老公係差人

*警嫂* Seayato Yue (CWB sogo YSL beauty advisor )
☎6159 4805
男朋友係黑警前線扑尻手足

*警嫂* Mandy (尖沙咀 Lane Crawford Assistant counter manager)
☎60189995
老公係警察，成日話自己中立撚

*警嫂* Vicky (尖沙咀 Lane Crawford)
☎67043002
男朋友係防暴

*警嫂* Crystal (尖沙咀 Lane Crawford)
☎55067780
同返個前男友（警察）一齊

Shirley (尖沙咀 Lane Crawford收銀)
☎91335200
超級藍 男朋友唔係警察，但生活係平行時空個種

化妝界廢老
Kamy Li
☎ 91044653

11.14 曙光行動 繼續三罷

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過

警妓
點解仲嫂嫂聲

呢個post係幫尖沙咀 Lane Crawford賣廣告？
呢間分店咁撚低賤嘅

大量水炮車…

想屌

聽日每人帶一個生果加一刀士果刀

有冇圖揀嚟溝

Mana Beauty
Eva Lo (旺角T.O.P Mall)

旺角手足發夢果時夢下佢

尖咀某名店警妻愛吃洋腸高層
係同事面前都攬曬腰
係同事後真係唔知有咩事喇

直接開埋名啦

一眾水砲車等住各界人仕開喉

Lm

想睇下警妓d樣

屌人老婆正過屌軍妓

有無手足有興趣去睇下真人

警餿

咁撚多化妝雞....